[未肯定]旺角火警？

岩岩坐巴士經過彌敦道山東街交界好大陣燶味，過2分鐘就見消防車。
有無巴士係現場見到咩事?